「香港百日戰」收集資源 呢度要人 一齊出文宣！

睇到個香港百日戰個post
覺得我可以做到呢樣野
就係幫手出文宣圖

大家識整就一齊幫手整
唔識整就係度share資源資料
愈多愈好
請幫手推！

出文宣圖要人！！！

推

Stick and run